[時間囊]十年後我就可以同人講我係Lihkg老屎忽

老屎忽你地好

lm

Lm做老屎忽

Hi Nick

Lm

Hi 馬基利尼

有D唔捨得高登，話晒十年感情，但林早洩你仆街啦

老屎忽

革命派

留名

留名日後回看感觸良多

我老過你

Hi nigga

Hi Chok人

留名做老屎忽

留名10年後推返上黎

希望十年後個post仲喺度

終於可以做老屎忽

革命先鋒

留個名先

Ching ho ball

革命尚未成功，巴絲仍需努力

「想當年我地一齊反果個林早洩」

半生老屎忽

留名十年後依然係單身狗

老屎怱

留個屎忽印係到先

留定名先

Hi 咁多位老屎忽

大家都是老屎忽

到左有六位數acc出現我呢個#3904就會好有型

垃圾留名

終於可以老屎忽返人地

老鬼在此

Hi,諗起可在屌後生就好開心

留名等做老屎忽

未來嘅老屎忽

留名做老屎忽
琴日見證一個論壇的誕生
10年後大家都係老屎忽

我可以同個仔講我係Lihkg第一批既高質會員

第一代人，開台個日一齊轉過黎

開壇會員

Lihk開國功臣

Old seafood 留名

hello 各位老屎忽

第一日就用既老屎忽

老屎忽係我係我

Old seafood

805老屁股

好撚熱血呀
老屎忽

老屎忽留名

想當年我地一齊做大個餅

又臭又老既老屎忽

大家現實中咁憎老屎忽
千其一定要己所不欲 嫁諸於人呀

LM

到時可以屌柒班小學雞

17088 老屎忽

留個靚名

十年後變左呀叔懷念自去己曾經成為過高登仔

我是來留名的

老屎忽 留名

老seafood

打飛機打到

我係4位數老屎忽

留名俾個孫睇

一健劉明

太好

記住我希臘腸狗

都算係老屎忽

正 做老屎忽

班00 10後

開左forum一個鐘先上都覺得太遲

終於做到lod seafood

希望唔好比人bam

我一陣就講喇，又第一日開台到以家我仲唔係老屎忽

頭10000

十年後香港獨立

嘻嘻

12年高登烈士留名

頭50老屎忽

留名等睇十年後

老屎忽 啪啪啪 老屎忽 啪啪啪